係咪夠鐘set死線再升級?

經過727 728 同今日港澳辨, 都係乜都未有
如果5/8搞得成大罷工, 勇武應該可以暫時休息一陣
我認為係時候諗死線, 諗升級, 做好文宣

鬥長命

依家佢地不痛不癢係因為針未吉到肉

肉係邊? 錢之所在